如果香港入到世界盃 國歌環節應該唱咩歌呢?

皆大歡喜

今天我

你用腦諗下啦

義勇軍進行曲

獅子山下

原來他不夠愛我

忘情森巴舞

實現願望用努力
實在做事用臂力
若善用潛力一分一刻一招一式一揮一擊一百倍威力

有得揀架咩？

海闊天空

究竟咩歌代表到香港呢

同熱愛這片土地 ....

賣弄球技和你寫進日記

禪院鐘聲

噓...................................

球迷奇遇記

一齊嘻丫嘻丫嘻, 嚇死對手先

郭富誠既弱

應該係噓聲到唱完

God bless lihkg

半斤八兩 做到隻狗咁撚樣